點解連登而家少左好多話想自殺既巴絲

之前好多人係感情台開哂post 叫春話想死博出位
而家去哂邊？跳哂樓？

針哂了

深夜先有

有個講完唔跳既負皮？

死晒囉

跳晒樓啦

新一批應該嚟緊

其實我同你一樣都覺得人生冇意義
但係班扮死撚真係好撚柒

等緊入去屌柒佢地

日日睇蘋果都有幾單自殺 好心up

都要等老豆老母香咗先自殺得

有冇一個真係針左日日都係度叫春